波台已死 巴斯杜斯去法蘭克福冇人講

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

21年土本亨球迷咸能左

廢鋒仲有人要

葡超入球率九成

樓主仲未死咩？

死左, 公安拎左佢acc上黎搵料

樓主賣左個ac比我

你嗰個值幾多

我都想放

佢針公安

我不是公安

$150000

咁我嗰個值幾多

人類 Weconnect

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

1.5

Dost

ching ac賣唔賣，我有客出￥40000買你ac

屌你

我會員編號5萬內

又係鏝區著名既垃圾會員

起碼5草野啦

Deal

講垃圾鏝區吉清第一

dost

我大佬牙路第二

樓主未死

我屌你啦

鏝區四天王（排名已分先後）
牙路
吉清
辛尼
水塘

因為我剩係識4個

法蘭克福要降班了

愛華頓都系

Nben坐完15日返黎

Hi公安同志
勿忘六四

dost 勁撚過牙賓

貓

new

25

ching跑贏左bot

有冇咸

留比貓貓

比你用囉